撐曼城定紅軍？魔迷身體很誠實

【Now Sports-體育】曼城周日作客般尼的摩亞球場險勝1:0，向衛冕英超又邁進一步。當阿古路於62分鐘射入全場唯一的入球後，原來除藍月球迷興奮慶祝外，在比賽場地僅37公里外的奧脫福球場同時間，竟然亦傳出熱烈的歡呼聲。

曼聯在周日英超雖被到訪的車路士逼和1:1，殺入前4的機會渺茫，幸好，他們在賽前收到「好消息」，可令魔粉們的心靈得到一點安慰。

曼城自2008年被阿布扎比集團收購而崛起成Big 6後，曾和曼聯在英超的爭冠路途上發生不少經典事件，近年更奪去曼徹斯特一哥之位，可是跟從上世紀60年代起已勢成水火的利物浦相比，紅魔和紅軍的恩怨情仇肯定比和藍月多。

俗語有云「敵人的敵人就是朋友」，曼聯在球季早段於前主帥摩連奴領軍頻頻失分下，早早已脫離今季的爭標行列。因此，在這兩隊世仇爭標當中，魔迷也只好無奈選擇替這支曾被傳奇領隊費格遜爵士嘲諷為「嘈吵的鄰居」的球隊打氣。

在Twiiter上，就有多位在奧脫福觀賽的曼聯球迷現場報道事件，同時亦表達出對自己愛隊的無奈。DaveOCKOP表示：「當曼城進球時，奧脫福周圍都響起歡呼聲……曼聯已成一間衰落的球會。」

John O’Sullivan則說：「曼聯現在就像曼徹斯特的愛華頓。我相信曼城入球後，奧脫福的球迷會為他們歡呼這件事會被談論100年。」

Michael Smith留言：「這個時間成為曼聯球迷真好。當正在等待艾舒利楊格帶領一班最近踢得不好的球員出場時，還能在奧脫福為曼城歡呼。」

圖片來源 : ©AFP

肉酸
成日笑利迷 至少人地真係爭賤果隊

邊隊攞都得就係猁狗唔攞得

今次真係同市..

同市花榮

你大獲 又會比人針住邊個發明來鬧

啲人都on9
句野係就係痢榮基發明
但依家活生生套用左係獌狗身上
仲可以駁返人

有冇咁肉酸呀

狗係咁